有邊個用緊Csl 學生plan，想搵人幫忙

有邊個用緊Csl 學生plan，想搵人幫忙岀GoPro Hero 5